如何對付公司班老屎忽？

話說小弟今年剛剛畢業，第一份工
初初入黎都覺得公司文化好有問題
班老屎忽日日unun腳唔洗做
班新仔就個個做到仆街 日日OT

又話說最近小弟條team有個老屎忽
成日點鳩我做野 我手快做完又叫我幫手
大佬呀 我已經做緊佢工作量既2倍（絕無誇張）

請問應該如何對付呢d工作效率低、只懂搞關係、玩辦公室政治既老屎忽？

請出招

利申：12k狗工 諗住拎埋bonus唔做 可以去盡d

屌鳩佢地屎忽

識做但慢慢做 同番佢地速度同步

試過見到佢做錯我特登扮睇唔到
特登跣又做唔出 陣間自己仆埋街就柒

俾佢屌就有

搵位陰尻佢

唔得架 無啦啦做咁慢 佢會知我玩野

你都唔做 驚咩
通常呢D老屎忽都係虛有其表

做錯野等佢地驚

係咁推佢地上位

香港地，十間有九間都係咁文化

而加做緊 佢又真係以為自己夠料上

請出招

唔會驚 仲會名正言順屌你

留名學野

留名

唔work囉

請

手快做完叫你幫手咪隻手唔好咁快囉。
要成日OT又無補水既好心就轉工

我覺得成日OT根本就on9(除非有補水，但大多數都無)，
即係實際工時同合約工時唔同。
計返你分分鐘人工低好多。有人OT到連最低工資都唔夠

咁就岩架啦
擦勁d 上埋神台
利申 試過

擦鞋 你擦的點你驚咩 你擦得叻 除非真係好大獲唔係點都有人保你

打錯 擦得點

擦得掂*

唔鐘意擦鞋，係做得既野係人都知你做得野
我唔需要靠擦鞋黎表示我係做得野

我諗緊點玩殘個成日擦鞋既老屎忽

你做野好惦呀

邊行 咩位先
佢人際關係又點
乜都唔知
點諗

FMCG行業，都係低位
佢人際關係極好，但工作能力極差
最叻同上司打好關係
到底點樣玩鳩佢先好呢

有冇高手賜教？

咩都話掂 咩都話得

有冇試過係咁問佢野

咁算啦你
除非你有方法離間到佢地

問乜鳩，我入職時間遲過佢
但佢好撚多野都要問番我轉頭
真係好撚搞笑

問佢d廢野 提升佢自信心先好玩

我而加個做法係推佢上神台

然後將佢狠狠地摔番落黎

樓主咪能on99，老屎忽當年咪一樣後生果陣好似你咁做到仆街！

後生仔唔好怕蝕底！

咩工種呀 ?

記住~ 無恥則無敵

佢好無恥，工就人地做，功就自己領。

你就唔做屌柒佢又有咩所謂

好來好去，唔想明刀明槍

咁冇㗎喎，點都係你錯㗎啦
除非你勁過晒班老屎忽

直接打鳩佢

打鳩廢老 90後有責

睇曬樓主回覆
最岩佢既做法係
繼續係連登開post屌

其實想玩野, 直接做錯晒啲野就得

越錯越好~ 執到佢仆街~

咁算把喇你~

狠心唔到又想玩鳩人

明刀明槍唔好玩

按章工作，唔會太快亦唔會特別hea，佢屌你就屌返佢轉頭，最好影低佢地平時蛇王，萬一嘈就當面播片/相屌柒佢。